D學生妹以為自己底褲入面d閪水係紅酒呀

著多每一日就每日加錢
妳以為自己d閪水好似紅酒咁越擺得耐越升值咩
幾時會再推出埋閪水plan，每10ml起跳計錢，註明（保證不含防腐劑，香港製造）
如想好似fruit punch咁有野伴杯，每條閪毛再加錢囉
咁賣法人大都有得妳做呀

BTW縱壞曬d女，以為自己真係好受歡迎好值錢，其實咪又係臭

咪又係男人

真係好撚嘔心，死臭雞

27腰

想買

28 PAT

面交係咩玩法

28蘿

吊帶襪

梗定係肥西

你肯定女人？

巴打好撚鐘意襪下wo
名都改埋襪

考古學家

好污糟，最多7日唔換底褲
賺埋都唔夠醫佢個醃臭發炎下體

歐美拍賣網一直都有用過既內褲拍賣
有d可以係客人面前除，保證新鮮

一般黎講，愈重口愈貴。
有m血/白帶係會貴過一般既尿騷味內褲
亦有diy後既內褲賣，總之係有錢就order得

我是但搵個post咋
大撚把女e家仲賣緊呀，縱撚壞曬以為自己真係好值錢，e d浄係賣內衣褲ge佢自己其實一定好想做ptgf搵更多啦，只不過是個樣豬到冇人約佢地彈佢地鐘，咪只可以唔出樣賣內衣褲囉
我肯撚定係咁

我當佢係真女先啦
你估佢真係著夠7日咩，是撚但著到有味就算啦，毒撚錢咁好賺

乜鳩比例黎

我諗起一套片定戲，搵個肥佬著條女仔底褲跳健康操，之後就拎條底褲當少女底網上賣

買嚟做咩?

射完之後寄返比佢